<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="btnCounter">+1</string>
    <string name="bibleverse">\'Also: Iss dein Brot mit Freude, und trink deinen Wein mit frohem
        Herzen! Denn schon längst hat Gott Gefallen an deinem Tun.\' Prediger 9:7</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="send_feedback">Feedback geben</string>
    <string name="send_feedback_summary">Melden Sie ein technisches Problem oder reichen Sie eine neue
        Funktion ein</string>
    <string name="general_preference">Allgemein</string>
    <string name="theme_summary">Umschalten zwischen dunkel und hell</string>
    <string name="theme_active">Deaktivieren Sie den Darkmode durch Deaktivieren des Kontrollkästchens</string>
    <string name="theme_deactive">Aktivieren Sie den Darkmode, indem Sie das Kontrollkästchen
    aktivieren</string>
    <string name="txViewCounterState">0</string>
    <string name="textviewComplain">Anzahl der gegessenen Palatschinken</string>
    <string name="share_counter">Ich habe Palatschinken %1$s gegessen</string>
    <string name="attention">Zähler zurücksetzen</string>
    <string name="cancel">Abbrechen</string>
    <string name="resetOK">OK</string>
    <string name="resetMessage">Möchten Sie den Zähler wirklich zurücksetzen?</string>
    <string name="intention">Wenn man Palatschinken mag, dann sollten das natürlich die besten der
    Welt sein. Mit dem Palatschinkencounter und dem Rezept ist jetzt jeder in der Lage die besten
    Palatschinken der Welt zuzubereiten und sogar mitzuzählen.</string>
    <string name="really_important">Wir entscheiden uns im Leben doch immer für das Beste,
        so ist es auch bei den ungarischen Palatschinken. Wir geben uns nie mit den zweitbesten
        Palatschinken zufrieden. Im eigenen Leben ist das doch genauso. Nur das beste ist gerade
        gut genug. Hast du die beste Entscheidung deines Lebens bereits getroffen? <b>Hast Du
            dein Leben Jesus übergeben?</b></string>
    <string name="txt_menu_item_recipe">Das Palatschinkenrezept</string>
    <string name="txt_recipe_entry_txt">Rezept für die besten ungarischen Pfannkuchen vom Balaton</string>
    <string-array name="ingredients_array">
        <item>%1$d Gramm Weizenmehl (Typ 405)</item>
        <item>%1$d Eier</item>
        <item>%1$d ml Milch</item>
        <item>%1$d ml Mineralwasser, vorzugsweise mit Kohlensäure</item>
        <item>%1$d Prise Salz</item>
        <item>%1$d Esslöffel Sonnenblumenöl</item>

    </string-array>
    <string-array name="preparation_array">
        <item>Als erstes bereite ich alle Zutaten vor. Mit einer Pfanne dieser Größe kann ich 5-6
            Stück backen</item>
        <item>Ich mixe die Eier leicht, bis ein homogener Teig entstanden ist</item>

        <item>Ich mixe den Teig vorsichtig (bei niedriger Geschwindigkeit) weiter</item>
        <item>Jetzt gieße ich vorsichtig und langsam die Milch und das kohlensäurehaltige
            Mineralwasser hinein</item>
        <item>Dann füge ich das sorgfältig gesiebte Weizenmehl hinzu und mixe weiter. Durch das
            Sieben werden erste Klumpen im Mehl aufgelöst.
        </item>
        <item>Zum Schluss gebe ich das Sonnenblumenöl und die Prise Salz unter ständigem mixe
            hinzu</item>
        <item>Jetzt rühre ich den Teig noch einmal 5–7 Minuten lang gut durch</item>
        <item>Jetzt lasse ich den Teig für 10–20 Minuten ruhen</item>
        <item>In der Zwischenzeit kann ich die Pfanne mit einer sehr kleinen Menge Öl oder
            Schmalz erhitzen. Achtung nicht zu heiß! Auf unserem Elektroherd habe ich bei Stufe 7 von 10 gute Ergebnisse erzielt </item>

        <item>Mit einer Schöpfkelle oder etwas anderem geeignetem, gebe ich relativ zügig so viel
            Teig in die Pfanne, dass die Schicht dünn ist (hier ist es eine Sache des Ausprobierens)</item>

        <item>Ich warte, bis die sichtbare Seite getrocknet ist, dann wende ich den
            Palatschinken</item>
        <item>Wenn mir die Unterseite, die jetzt oben liegt, nicht braun genug ist, wende ich später ein zweites Mal</item>
        <item>Ich nehme den Palatschinken aus der Pfanne und kann ihn nach Belieben belegen oder
            bestreuen</item>
        <item>Beim Belag ist alles möglich und alles erlaubt, von Thunfisch über Schinken bis hin
            zu Zimt und Zucker kann ich alles empfehlen. Am besten schmeckt mir aber
            Aprikosenmarmelade
        </item>
    </string-array>
    <string name="thanks">Danke Papa für das Rezept</string>
    <string name="about">Über die App</string>
    <string name="about_summary">Was ich über diese App sagen möchte</string>
    <string name="image">Bild</string>
    <string name="reset">Zähler zurückgesetzt</string>
    <string name="havefun">Habt Spaß :-)</string>

    <string name="pancake_ingredients">Zutaten für %1$d Portion</string>
    <string name="pancake_preparation">Die Zubereitung</string>
    <string name="itsos">Dieses Projekt ist OpenSource und auf\n
        <a href="https://github.com/amarradi/palatschinkencounter">GitHub</a> zu finden.</string>

    <string name="recipe_summary">Das Rezept für die weltbesten Palatschinken</string>


    <string name="change">Changelog der aktuellen Version</string>
    <string name="recipe_preference">Das Palatschinkenrezept</string>
    <string name="resethowto">Es ist nicht nötig und unter absolut keinem Umstand empfohlen den Zähler jemals zurückzusetzen. Falls Du es trotzdem machen möchtet, muss du auf der Startseite auf deinen Zähler tippen und halten. </string>


    <string name="theme_preference">Farbschema</string>
    <string name="lightmode_preference_key">Hell (standard)</string>
    <string name="darkmode_preference_key">Dunkel</string>
    <string name="system_preference_key">Systemstandard</string>
    <string name="item_share">Teilen</string>
    <string name="share_with">Teilen mit</string>
    <string name="ready_to_share">Bereit zum Teilen</string>
    <string name="increase_description">Die Anzahl erhöhen</string>
    <string name="decrease_description">Die Anzahl verringern</string>
    <string name="increase_button">increase</string>
    <string name="decrease_button">decrease</string>
    <string name="notification">Hinweis</string>
    <string name="portionstoosmall">Weniger als 1 Portionen macht keinen Sinn, denn davon wird keiner wirklich satt.</string>
    <string name="OK">OK</string>
    <string name="undo">Rückgängig</string>
</resources>